港產片《逆向誘拐》導演呻戲院俾既檔次大部分係‘天地場’，‘蛇王場’

其實，我都明白，戲院都要交租。

不過當《逆向誘拐》第一日星期四上畫，就已經被大部份戲院「天地場」（每日兩場，最早一場，加最夜一場），有第三場就「蛇王場」（下晝五點幾開場，試問香港有幾多打工仔可以準時五點收工？）；甚至去到上畫第一個星期日公眾假期，亦只不過加多一場「食晏場」（開場總會撞正午餐時間一點至兩點），我知道戲院並非針對我，只不過針對新導演？只不過針對港產片？抑或只不過針對低成本（《逆向誘拐》成本就只有 680 萬左右）港產片？

周星馳話齋：「人有人阿媽，妖有妖那媽。」我有買足版權認真去拍戲，前後製作足足三年，我拒絕抄橋，我拒絕拍爛片，我都有阿媽生。

逆向誘拐, 是一套香港電影，粵語劇情懸疑片, 2018年11月上映, 黃浩然導演, 文善編劇, 主要演員包括: 蘇麗珊、吳肇軒、邵仲衡、朱鑒然、 梁曉豐、陳曾寧、泰臣、蔣祖曼、楊秉基、岑珈其、黃修平、王敏德、葛民輝、曾翠珊、賴恩慈、張雪芹、曾江、陳豪、邵音音、何故、 黃竣鋒、梁雍婷。 維基百科

D人好唔吸引......
好撚憎泰臣

而家好多戲岩岩上畫 啲場次時間都好撚疏 一日得3場 早午晚 係講緊10點

睇預告都唔吸引啦 垃圾戲

無人睇既垃圾戲 戲院自然俾呢d時間上啦 靚時間都俾過堆收得既戲啦 不如諗下點會拍套咁既垃圾出黎好過啦

張雪芹好嬲屌

有無人睇過原著小說？話晒拎咗島田莊司獎，應該有返咁下

導演黃浩然前果套點對點已經唔好睇
呢條友出品....

個導演係打本土情懷拍垃圾的人

呢套啲人話好好睇喎但係 小說原著都係香港清流 定係連登仔淨係中意睇紅van 小姓奴恐懼鳥呢啲書🤭

有蘇麗珊就唔想睇啦
借修仔上位

BTW 依套係咪有次上高登開POST話自己比人捉左 之後搞撚左一晚先話係做戲囉GIMMICK??

連登 預告片＝睇左成套戲

大佬啊
你真係唔好睇啊嘛
之前逆流咁收得都仲係小場次就真係打壓啦

呢句真

楊秉基
食屎啦

無得睇 港片等收皮

又唔見逆流畀人打壓
你套戲根本上係拍得屎 眼高手低
個個睇完都屌